真係要靠民陣開返個頭

今次2.0真係要靠民陣個朵去谷人
用今年64個數去做reference point

推

宜家運動去到呢個位
反而係要返大台
冇大台完全冇方向 冇目標...

泛民同民陣水已潛 仲靠佢哋

民陣已經申請左71遊行

六四關我地撚事

六四當日表決國歌法

人地自身難保

做reference point啫
雖然今時唔同往日，但係至少我覺得64個數點都可以indicate到有幾多睇開大台頭嘅人出嚟

民陣同泛民真心膠 國安法通過後先掙扎 有乜撚用？

反對通知書直到 2046

同埋想講上年唔係有大台開咗個頭
都累積唔到momentum去到612
唔好俾無大台，be water嘅光環害死

星期日都係網上號召，一樣有人

由民陣把口講叫大家行街都好過啲唔知邊度彈出嚟嘅channel

再推

有事就民陣冇事就左膠

玩晒啦

國安法第一個殺大台喎
除非你叫梁繼平號召就有啲機

係唔關

但佢係國際上最焦點嘅事

只要同香港抗爭link 埋 好容易有同情+國際支持

外媒有藉口做大佢

冇不反咪又係少好多人

啲連登仔乜都話左膠啦

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

愈多人愈好，星期日唔算多

星期日快必擺埋防疫街站

其實真係唔好忽視民陣個號召力